[羅賓曼] 曼聯終極FF轉會暨吹水區 [740]

新人留名

Feel到風向吹返去比馬達正選
過兩個月，馬達比人睇到唔掂就轉返去比P正選，無限loop

幾時都係要買個創造力高的攻中
只係而家係要因對手踢法出邊個先

買唔到就轉陣唔要攻中啦, 曼聯一向攻中墳墓, 咪又係咁踢

mata 只係用黎頂住先
佢都31啦 點踢得咁多場

真係要出就踢60~70分鐘, 咬唔入就趁對面體力下降, 換lin出黎跑狗
以前摩佬好多時都係咁用

不如買馬體會correa
左中右 同2邊中場都打得

諗唔到有咩理由佢要走, 而且南美人踢曼奶野率極高

其實替補防中係咪喺英超搵好d
至少唔會話要適應，買左即用

So b 咁聽話. 應該重ok 木狗唔會同佢反面
1月份應該會幫so b 入少少佢想要既人 (1隻起, 2隻止)

有普巴.........
已經係陣容升級。
有hold 波，有傳波，有射波，

同時都鐘意妹波，甩波又追唔番，壓迫慢，

針果然無兩頭利，
但我仍然相信佢既質素。級數

投信任佢既一票。

中場依家會擺普巴，麥湯，費特

前面三個

馬福尖
最好買到正前/右翼

將尖打番落後備， 始終尖佢只得速度...射傳扭都欠火侯...
馬就......希望普巴出番黎，會carry 番馬仔啦
福就呢兩個月終於見佢定位左翼係佢暫時既出路，so far 都ok...ge

左閘。shaw 後備吧．佢始終都係去唔到波...成日搞到條左路好死又傳唔開。只能回傳比中堅/ddg
寧願比BW 早d 上黎適應，反正呢兩季都仲re build 緊。

買埋左閘啦

Solskjaer asked about Pogba's fitness when previewing the Colchester match on Sunday. "Of all things he's struck down ill now," the #MUFC boss said. "He's been off for two or three days - three days probably - so that's not beneficial. That's probably set him back quite a bit"

Watford 嗰場出到啦掛

lan啦屌

買黎拜年著

屌

有冇打石膏呀

舒拉達連有版你睇，黎之前講到幾勁幾有希望， 結果完全冇料到。

黎緊下半季， 買攻擊球員說真係一定要既， 中場就如果馬迪普巴出返， 費特又真上力， 都可以頂埋佢， 你方曼聯聯賽真係追到前四咩， 上半季咁多主場都失咁鳩多分， 專心歐霸算啦

睇返前幾場同球王片
牙fred真係掃蕩一流同好爛打
但有個致命位係有時係自己禁區處理啲波都係牙煙
過到俾到就空哂 但一失就人地就直接射得ddg

其實麥湯都好易甩腳
我曼d球員成日有個特徵 成日一腳推到好大力
然後要加速炒埋一碟去搶番個波番黎 好易傷

大份硬淨但腳下功夫粗糙
要腳下技術好真係得普巴 馬仔 馬達

新post留名

因為威爾斯都係紅色同龍

‘ Mason is make it hard for me to leave him out,’ OGS

靚仔姐 但都係有好大陣柒味

新po留名

我也想對我這塊鏡擲石頭
我照鏡子也很擔憂

打死守隊馬達係攻中不二之選

Angel Gomes

呢到好多人話佢回塘無哂貨

呢到話佢廢過lin p呀

詐病我屌

跳舞跳得咁開心

又點呀條友

一直都話
全隊得馬達識無球跑動跑空位
Jame 個隻馬就機械式one two 跑直線
其他都係等波

都習慣咗無咗佢
要lan快小小

Sob咁都睇唔出搵個識正常走位既前鋒都多幾倍入波機會

上季POGBA打過攻中
反擊時佢推個波推得好快
但係密集都唔係話好有效
成班人唔識走位，佔晒中企係度等波
不過今季好似有D改善 , 我諗係因為多左隻占士

Luke Shaw ordered around 50 Harrods Christmas gift baskets worth over £250 each for the staff at Manchester United’s Carrington training complex.

雲佬教燕豪芬

會員梳派禮物未

Back mu la diu

爆一爆閘唔好意思，希望大家聽日去支持下香港

【聽日石塘咀要人 ─ 香港 對 中國】

馬達係我曼退役啦

究竟凱晴睇到呢下有咩感覺

屌柒廢lin，呢球唔係佢食波餅應該有

馬達一直都係世界級走位典範
馬仔 TRASHFORD 一啲都學唔到

有一個好弔詭嘅問題，成日話要有一個有創造力嘅攻中，但一隻手掌拍唔響，有人識創造都要有人識走位接應至得，但我曼啲前鋒

希望James可以學到

點睇到會有呀，100%飛機波嚟喎

呢兩條仆街真係好撚ON9

可能最後福仔同馬仔只能留一個
馬仔機會大 5年嚟都冇進步過

憎lin無所不用其極啦

咁好明顯教練團有責任

邊諗到C9來到曼變左第二個人先得架
曼差前四兩三場波 而家出力點會追唔到

點止兩個月，老實講呢4年馬達正選有幾多場係掂

有個球員好鍾意跑，咪比人笑鳩跑

係囉 教練團睇帶一定睇到呢d問題架 點解都係無改善

ching 鳩跑同識走位完全兩個層次

Post 名又係咁，抗爭完咗喇？

咁鍾意跑去跑馬拉松喇
塞住中間又唔係跑空位攞波
睇下段片馬達同P仔嗰幾下走動先

想講馬達既球商係每一個前場都要有既野
至於佢能力真係回晒塘

段片朗隊2入波1助攻
最威威

其實係咪so sir要個攻中位打影鋒

邊個再屌馬達回塘就唔出我屌曬你地一世睇lin

馬仔 同福鳩 都好鐘意 企定定 想拎波再上腳 唔會諗住去拉邊 走空位 兩個都以為自己美斯

呢件係俾大陸市場定fifa ut

又打籃球又跳舞都唔復出
仲要幫佢兜

福 Lin 果班都好鍾意零距離call波
新球員好快就會被同化
然後永續咁鳩落去
留名下季占士被同化
一齊企係你面前叫傳波

lan 啦 帶埋馬迪 一起走

Mata對AV嗰場似係做緊影鋒既
走既都係一比穿就單對單龍門既位
但老實講lin打弱隊時候我就見唔到幾多依啲走位
成日都想喺中路企定攞波轉身交
人地守波8-9個人企後防線 邊有咁多位轉身

所以前鋒 位 一定要買
以前442 傳中 兩個前鋒 一定一個搶前點 一個後點 中場再後入
而家福鳩 同懶馬 兩個Hea 企禁區頂 等運到
成日屌D 閂 唔識傳中 其實是禁區都無人 傳條撚咩

垃圾Lin 無視野 無控傳 又無遠射 無走位 都唔會學咩人打中間 主要是因為跑得慢 又唔識傳中 先局住企中

改個勁啲嘅名有幫助抗爭？

零距離call ball好似玩fifa career mode就嚟失波夾硬傳比隊友咁

我覺得係時候搵夏蘭特代馬仔
以前迷馬既路過
馬仔愈黎愈雞肋feel
走位差 同球皇福真係無撚分別 成日死扭唔交波
成日要球權 走下位係咪會死
你睇下丁力同球皇福啲走位 有時真係唔駛做主角 做下配角都得掛

我覺得係時候搵夏蘭特代馬仔
以前迷馬既路過
馬仔愈黎愈雞肋feel
走位差 同球皇福真係無撚分別 成日死扭唔交波
成日要球權 走下位係咪會死
你睇下丁力同啲走位 有時真係唔駛做主角 做下配角都得掛

馬 = 朗尼
福 = 牙朗
咁睇Fit晒 一個初出道個個睇高一線 但越黎越懶

岩岩都睇完
馬仔心態真係由初初到依家都咁差
加埋Lin, 福兩個大帝， 仲有妹感染下
成個進攻陣營
最肯跑得番占，馬達同綠木

教練團唔屌醒佢地 又唔買人換撚走佢 佢地都有責任

有時可能屌完都唔跟
個個大帝， so9又好好先生， 唔敢掉風筒
又唔敢雪

最後咪唔聽指令， 企定定等波到

一月係係班拿貝復出

曼班前場一係就mata咁 仲有腦但身體能力已經跟唔上
即使佢係危險位置拎到波,其他人都配合唔到,一遲就迫甩

一係就褔,馬咁,一味想係外圍上腳自己單挑人成隊
/想打D細範圍小配合...但最有印象成功應該係Ole 第一場上任果球

打呢種波最麻煩係,一來班友成功率低...係細範圍聚左,4,5個人
一斷就比人反擊

最後就Lin同P....個人能力同決定都

一個Mata帶唔起成隊波 但一定全隊最好攻中
Btw James d無球走動都唔係做得好好 係比其他大帝多d野睇同識拉邊

打下氣都好啦

熱身賽已經話馬仔center forward play好差
唔明點解啲人會覺得佢做支點好喺度J勝率

好多人話4-2-3-1個攻中好緊要我唔反對
但更重要係單箭頭創造到機會比後面個3後上
前幾年基奧特賓施馬DC狗都係呢方面佼佼者

至於走位我反而覺得蘇帥比得太多自由
結果出現啲人撞位或者某啲位冇人嘅情況
去到大賽踢得較structured情況就會好啲
睇番哥帥高普佢地都係要求球員各司其職

話時話
雖然睇u21 greenwood 有用右腳入波
但正式比賽下下都用番左腳
見唔到佢雙槍住

下幾場佢突然用右腳整球靚波
真係隊隊都要驚佢

印象中好似有球右腳燙近柱？

記得呢球好似係歐霸入第一定第二球
咪係左腳CUP右腳射入

試吓俾 Greenwood 打中鋒啦

0330

球皇福真係想做新c朗唔該真係練下隻左腳

繼續養傷

聯賽杯球12碼都好似係用右腳入

福仔同rvp 學野

都唔知笑唔笑好

雲佬都做左荷蘭助教

下年黎教波算啦

祝呢條黑鬼全家空難

搭埋你全家Thx

條片都冇講過馬仔d center forward play
事實上馬仔背住對手hold 波等後上 係全隊最好，而有佢出場勝率同入波都多d
定係你覺得隊中有其他人更適合打佢個位？

而家咪想買haaland囉
俾馬仔拉後半格打SS都好，佢面向龍個陣勁d

祝你被送番支那國

綠木 占士 馬達 依三個對中下游要踢正選啦 主動走位夾波
馬福連都唔知踢乜撚

只能夠講背住對手hold波係響曼入面算好
出到去真係唔敢講好定廢

維拉個陣算強陣定讓賽

Erling Håland wants assurance from Ed Woodard for Ole Gunnar Solskjaer’s future before moving to Old Trafford

Erling Braut Håland signing a #mufc shirt #mulive [@ThereseUTD]

Welcome Håland

曼迷J既轉會真係成事多數都

維拉真係廢撚到

燈

睇佢IG係簽左好多唔同球會既波衫，唔只曼聯

上盤Gel

猁567了

讓啦
周柏豪都冇出
但利個隊真係u23
其實算勁 都多攻勢 勁過我曼個班先幾有form 可能教練功力

多仔送大禮

Håland 即刻po story 咩波衫都簽

佢老竇會唔會嬲到中風

之前出過新聞佢老豆唔反對佢來我曼 仲好似係用類似happy咁既字眼
但Haland係leeds出世+列斯聯死忠 好似話夢想係幫列斯聯踢歐聯
但我覺得佢應該對rose rivalry無咩特別感覺

後面嗰幾張同簽我曼件衫唔係同一時間影 唔知係咪補鑊

諗掂未？

Pogba will not be sold in January despite questions over his commitment to the club #mulive [mail]

過到阿積士?

背景都唔同

今輪u23聯賽chong有踢gomes無
今日影到gomes去訓練場
係咪代表聯賽杯有得踢

屌係喎

假到

啱啦 超新星又獨又廢

睇個款都係等夏天

傷到咁賣鬼到

1. 我係想討論馬仔唔係條片
點解一定要條片有提我先講得？
我不嬲話理性分析愈做愈差冇興趣睇

2. 既然你講到就姑且為你睇一次
1:06已經話馬仔做唔到支點啦
之後幾次話中鋒位無人
背身拿球同主動現位接應hold波
已經係center forward play兩大要素啦
睇下我上面提到嘅例子就會見到差幾遠

3. 我認同馬仔係陣中目前最佳人選
但唔代表佢冇野需要改善
加利佬同傑斯近日都質疑佢嘅穩定性同表現
我認同馬仔嘅潛力亦衷心希望佢成材
但J勝率我真係好難接受到
今季車仔英超有簡迪勝率30%冇佢86%
係咪代表簡迪廢嘅喺隊波冇作用？

簽其他隊（包括我曼）既波衫意義係邊

Fabrizio Romano
@FabrizioRomano
·
1m
Håland situation, right now...

Bid from Man United.
Bid from Juventus.
Bid from Leipzig.
Bid from Borussia Dortmund.

He’s going to decide soon with his family and Raiola.
Ole knows he wants to play. He wants to be a starter.
That will be the key of his next move.
🇳🇴⏳ #Haaland

#mufc have bid for Erling Haaland and he will make a decision with his family and Mino Raiola soon. [@FabrizioRomano]

最煩係條肥撚

馬屎亞要打福仔後備了

Also Solskjaer knows Håland wants to play. He’d never accept a club where he’d not play every week.

To get Håland, Man Utd or Juve must promise him to be a starter (and give him a great contract).

That’s why Bundesliga clubs are still in the race, and pushing.

Talks ongoing ⏳

呢件衫真係咸爺同c朗都carry唔到

打442 咪有位出囉

難怪曼市打毗前要搵堅尼同球員訓話

到時就變424了

martial greenwood Haaland爭一個位

綠木似偏右cut in 翼多

認同，打箭頭果個連個波都護唔到，拉唔到對手出黎，果三個中場點後上插入（先唔講依家既球員係呢方面既意識係好弱）

我曼福王識西打 442 個左中場

今晚又有西波

Erling Braut Haaland follows 4 professional football clubs on Twitter.

Bryne: His childhood club.
Molde: His breakout club.
Salzburg: His current club.
Manchester United: His future club?

Oh, and no one signs a shirt sideways. The United one he actually signed. The rest hes just holding a marker in front of.

如果20m可以買到 真係好抵

我諗你誤會咗，所謂J勝率係講緊馬仔係陣式戰術嘅重要性，唔係講緊佢本身實力有幾勁

同樣地，簡迪本身實力勁，但明顯唔夾林伯戰術，所以佢出場勝率反而低咗

馬福唔肯走位講到口臭
成日要做主角, 等有空間先發揮
我曼黑人得young 係正常少少

今季多左件AWB支撐黑鳩幫

Fred都算既最近

無吔點用half-space去加大威脅就真嘅
你話馬福少走位我就唔係好認同
更大多數似係唔識走

其實係唔肯走定唔識走
走位唔係想走就走到，冇足夠大局觀同football IQ 只會變成亂走鳩走
除非有個哥狗咁嘅教練教，如果唔係睇唔出佢地會大幅改善到

lin先唔識走嗰件, 走錯搞到撞位
有幾可見到馬福搶點, 次次都係禁區出面等波自己舞入去

福有一球對利記咪是
馬對車又咪咪慢慢入去羸身位
最主要都是邊路少配合同埋用zone14用得好差

對強隊有空位佢哋識走
對大巴無空位就企定定
即係問題係唔識製造空位比自己/隊友走/交
其實見到麥龜喺場上面屌咗好多次

唔係有空位先跑，
係因為跑左先有空位。

所以班垃圾破唔到大巴

理性分析講得好啱
btw 前題下係要識走位

前面6個連加特係度鳩跑都破唔到大巴
跑岩位係技術黎, 係天份黎, 唔係肯做就做到
既然馬福冇呢方面嘅天份, 咁一係就好似哥狗教250 咁 捉住佢隻手仔教
一係就直接買個識走位嘅人

9走少搶點

5-0

你係唔係on 撚9 架？
block 得

踢左半季都係得一,兩個例子係會唔會太可悲

真係有價好賣

睇埋呢個

今晚可唔可以出Hannibal ?

睇曼區真係睇到精神分裂
一時又話馬carry前場而家又話有價好賣
風向轉得仲快過cctai

不嬲兩班人 迷緊個球員贏個時同輸個時各自潛水

賣咗佢前面仲有咩人 佢又後生 仲有進步空間

馬係有潛力，佢有射手觸覺同可以做到支點。但係心態未得，然後佢今年24歲了。係咪仲要好似連加特咁比多3年?

16歲天才
Ready未架

啱啱先踢完u23

唔支持賣
但真係要搵定plan b

左上着hoodies，其他3張就咁sweatshirt wor

賣佢拎到嘅錢 分分鐘買到返有好過佢嘅前鋒

16歲踢u23?

太勁掛 臨尾助攻埋hoogewerf

咁又係 天使仔個時都差唔多

條友個頭同chong一樣, 係唔同顏色

到時賣咗佢
佢打到風生水起
就一大堆人喺度dum春

另外3張係屋企, 求其拎D佢有嘅波衫出黎扮簽 補鑊影啫
列斯聯: 佢係列斯聯fans
Napoli: 佢歐聯對手, 交換波衫
Salzburg: 佢而家踢緊個隊
9成又係拉奧拿條屎忽鬼搞事

Angel Gomes 係16歲一隊debut

傳曼聯咁多年有咩未見過, 著埋波衫都可以空炮
一日唔落場都唔會信

沙夏 迪比

LKK算唔算風生水起

意假都踢唔掂就直接退休啦

如～夢～初～醒～

屌咁你要出波先得
次次福鳩跑完一輪都仲係邊猜
Ole要度下睇下幾時有人後上
幾時有人45度禁區頂出波
細節上要再琢磨

其實可唔可以搵其他人開角球 fred 開啲角球好差下

佢本人應該當左自己係球王

[@FootyInsider247] | Tottenham Hotspur’s players have begged Jose Mourinho to sign Spanish winger Adama Traore.

Spurs’ more senior stars spoke to Mourinho after the encounter to express how impressed they were with Traore’s showing and urged him to sign the player.

即刻靚仔哂, 咸爺始終係咸爺

Debut 前都有踢u23有分別咩

都係柒。。。。

睇埋呢張先講

夏天一億掉俾daddy 買老孫過黎ok?

啱晒佢用

雖然係柒，但好撚襯佢

邊有咁平

想問吓買飛買咗w205呢個Zone，是咪姐係stretford stand?

著咩都係型

啱啱買咗3k jlingz既衫

我諗我依幾個月做嘅野遠遠多過你改下名 唱下歌

抵買

嗰日有上場ge人, 除左得5分鐘ge 馬達, 我都唔知邊個識開角球
唔比fred開, 肥梳

又唔係break dance
唔明有咩問題

柒人著柒衫, 成個FEEL反而無咁柒
因為真係好match

如果買完Håland 又借返去咁有補強過咩

好襯WO，無違和感

呢段睇到佢d無球同背龍有料到
跑動範圍又大

以佢咁高大嚟講啲動作好撚靈活
對比某肥鳩簡直一個天一個地

當年盧卡古黎之前仲好J 啦

拎去庇護工場派聖誕禮物

世界仔

lkk未黎睇球皇片已經話佢控波好大缺點

明明LKK係放波比佢爆同撞 1on1
點知變撚左肥腫target man

其實viagogo是咪可能有伏？
我買完再搵先發覺好多人屌

何SIR 一早話明買到要默哀

ching 心水清

haaland d 控波都唔係咁好
不過off ball movement 同 physical ability 係曼聯依家無

lkk 係意假入幾球波呢到都有人J緊啦

起碼識走人盲眼位涉前柱先

Manchester United 'close in on £76m Erling Braut Haaland deal but will loan him BACK to RB Salzburg' for the rest of the season

next season 一開波拉奧拿就教佢扭計轉會

咁下半季姐係繼續無期望？

有人黎總好過空炮ge

普巴復出有如強援加盟

佢夠話莫拉達有料車仔買得好啦，結果敗走英超得仲快過盧卡古

#mufc, Juventus, Leipzig and Dortmund have made bids for Erling Braut Håland. Solskjær knows he wants to play every week #mulive [@FabrizioRomano]

講咁撚多野總有一樣中, 同風水佬一鳩樣

Lkk 第一季問題唔大，係第二季增磅出事

最勁係後期一路唔減磅
但一去國米冇耐就瘦哂
職業態度

馬體會好似想放Lemar
與其高追Sancho不如考慮吓

Lemar都係打左邊
唔係右翼

咁不如要Malcomm

唔係俄佬鏟緊雪嗰件malcom下話

有
試過朋友收飛
郵局彈番轉頭 但佢竟然當買家收到
無online CS 有咩都係enquiry form 叫你等24-48小時先覆
朋友因為咁比佢呃左錢(雖然係佢柒寫錯地址)
但明明tracking證明到佢無收到飛 都照比錢賣家

佢訪問有講 國米staff一黎到建議佢另一種diet 減磅即刻快左好多

去到邊都無得出

但一樣咁廢

點都係覺得問題
因為跑動速度問題出賣埋隊友(前隊友)

我反而覺得真係曼呢邊班medical team出問題，成日出文員呢下都夠奇怪

另外好耐之前442定唔知邊睇過，意粉國個邊d善食習慣係對運動員有益d

haaland好似demand 8M euro 年薪 = ~150K euro 週薪
對我曼呢個應該唔係咩問題
紅牛同多仔應該俾唔起
祖記俾得起但俾唔到正選

stubhub la 多數可以去到球場附近俾張卡你
但你要預備好個電話number 佢地會用漫遊msg唔用wtsapp個d

So9 今晚敢唔敢收起晒全部正選

至少白lin/龜會出

南野今日體測

福馬都暫時好依頼狀態踼波
先抖一個星期就吔態都冇

但可以跟真朗學野

左中右都得
啱Sob

痴撚線個地下一鳩樣既

仲有12年鏡報話買到熱刺個lucas
第二日就去左巴黎

上一次對布魯日係歐聯附加賽
當時仲有迪比贊球王

何sir終於講港隊

順手一問 曼會員係do卡入場定係點？有無飛係就咁do bar code?

曼聯前鋒華舒福透露，成長階段受到碧咸和史高斯深深啟發。

我係官網買飛 拍自己張卡入場就得 唔會check其他野

上次佢直接寄隊俾我

[推上Reddit] 粉嶺車禍，警曱係現場笑逐顏開

寄飛

見到真係心酸
要30幾歲馬達走
點解唔係調轉佢地走再比直線

堅持✊

仲有 藍斯

推

當初有羅馬唔去

高普買人幾快手
蘇蛇隔一次係記者會就講下håland但從來無進展

håland有個肥佬經理人, 想快冇可能

我地買james都好快手

巴塞，正係個名對南美狗黎講意義重大

P仔

買人快慢關蘇sir 咩事
你估玩FM 領隊做埋買人個part？

- Romero, Grant

- Young, Tuanzebe, Maguire, Jones, Shaw, Williams

- McTominay, Garner, Matic, Pereira, Mata, Lingard

- Rashford, Martial, Chong, Greenwood

又有廢莊

體波台高汁很多

No Levitt

呢啲賽事都唔出幾時出

轉會費要俾肥佬抽幾多佣

又話祖記想簽
快d帶走啦

清新
羊 t 宗 williams
garner matic
綠木 p 莊
馬

100%的波

好似話咗唔係經理人嚟，只係顧問，經理人係佢老豆做緊

Romero

羊 -- T -- 麥龜 -- Williams

McTom -- Matic

Mata -- Lin -- Chong

福

可能Chong RW greenwood ST

係喎屌 見唔到mata

咁連馬仔都可以抖了

莊真係好撚廢 但現階段寧願留力

Gomes呢

去疤

新美欺

個陣會唔會太強

有腳法、組織、遠射都ok
係身型喺英超差d姐
留黎專打盃賽、歐洲賽都好丫
又free比人

清新
羊 t 龜 williams
garner matic
莊 mata p
馬

咁樣似d

最慘係搶唔贏lin p mata

講出去真係笑死人

龜轉返宗師 馬轉綠木

今日啲馬仔輸4

唉 南野去猁

我AWB bb終於有得抖下 james都係

馬仔係要有入波去增加番d信心, 否則只會不斷沉, 估計無福爭食, 我會俾佢正選出
so9仲敢出宗師咩, 後備就得, 一陣輸左仲柒

唔知馬體會肯唔肯要山齊士

一句講哂 出chong 就不看了

又無天使仔

Gomes 呢

睇黎gomes已經執左包袱 告別戰都冇得踢

用Saul 交換

gomes試下去西甲 西乙發展啦

借出去啦

好似今季完約
但未續

岩岩係u23屈完機來 成個洛賓咁

佢有去訓練場
但連u23dou無得踢

睇左n場
都係
有波在腳-》衝入人堆-〉失波俾人反擊
傳波就下下唔撚到位 衰過Smalling

體諒

所以唔可以靠預備組
寧願外借次一級聯賽train下

其實gomes唔肯續約都應該係無得出既原因
Ole唔要d唔想踢既球員

歐霸嗰場我屌佢老母

我諗起obertan

唉搞咩呀 幾鍾意睇佢 有啲球味又有腦
同埋帶波好痴腳

今晚係咪睇黎無意義？

Dllm
又chong 打goggle 隊都唔出gomes levitt

Dalot 文西 拜利 rojo 四條撚樣唔係出得咩

‘ We are honestly not scared to trade with our rivals,’ Daniel Levy on selling to rivals

閪波 應唔應該睇

睇皇巴

發覺joe gomez一越位就企喺到舉手睇波

猁狗想唔想贏個盃出啲咁既陣
神軒打中堅

我今日心情 好！撚！曳！

輸都要打季軍戰

應該係輕敵
不過運氣搭夠實贏嘅

Chong死撚開啦屌

屈u23有撚用咩成世踢u23咩唔通

可能出lin唔出馬

下no angel
U23已經無出

So9：你唔續約我就唔俾你出
天使：你唔俾我上場我就唔續約

牙朗又跳得高過個後衛頂入

Cls company

又麥佳亞

跳起條腰等於後衛個頭

肯賣啲咩先

都出得幾多常規正選 真係無需要留力聯賽咩

又martial 又 Rashford, 驚輸到

馬福可以收一
但係你想見lin定chong

應該想佢同t仔夾下
但聯賽試又驚出事
歐霸好似已經試左場

Matic + p = 花式自爆

冇chong正選可以睇下

對rochdale都贏得咁辛苦
留條毛咩

但想睇Greenwood 正前

聯賽見lin灰足半季 寧願佢係盃賽百吊到生性

小花真係痴撚線

Sob洗唔洗出咁多正選呀驚到

又要睇垃圾p

4個正選啫

Link?!!!!

英國twitter trend緊angel大名單都無

係喎冇台播

皇巴好好睇
諗起我地d 中前場

Free Angel 啦屌，呢個身形點打到英超

又幾好睇 打吡

係咪好驚輸

好撚高水平

美斯真係好撚勁艾巴同佢夾到

今埸出mata = 聯賽睇lin

同我地比幾班波

佢收一收步確認左眼神再衝前
好撚勁

有無link?

個陣真係唔差....又可以試下人

不過 都估唔到出今多 正選

又起咗身

睇國家打比好過啦 反正一定西波

Why not both

今場我曼應該輸1比0

個觀感差咁遠一邊高水平 一邊學界級

快手 入波即訓

冇個得⋯

假獌

差d

第一個skysports 得喎

愈黎愈唔想睇p

隔離入得咁易

曼城已經一球

深夜一定西波加埋羅賓漢

呢條得

人地早D開波

好想要一個好似foden咁嘅後生

李城都入埋

福仔繼續鳩射流
其實真係惡性循環, 明知自己d 隊友最撚中意沖埋人堆同鳩射, 仲點會做無球跑動哂自己力

綠木一攞波對面已經封定左腳

Lin
超新星

大把潛力

Evans 係李城幾撚勁
攻守都有

咪有gomes 係蘇狗唔撚用咋嘛

身型太差 唉

大碌長抖？

曼1:1拖肥0:2李城

福輕敵到, 咁GE 波都控唔到

和波加時定即射12碼？

波都唔撚識控

頭先先有下底線高波控出界

屌 馬仔企係到 高波都唔爭頂

佢越黎越hea 唉
開始幫唔落

加泰班警曱搞事喺魯營出面打加泰手足

福, 比D掌聲

又miss

福好波

笑死

呢球..............

訓教好過

福想點

P

Diu on9 福

重賽.. 第一年睇波?

點解我會起身睇閪波

福波都控唔掂

乖 返去瞓

改左啦

拉車福柒想點？

屌 逼害我獌

福點撚樣

福柒夠未

咁既把握力 對咩隊都死火啦

即係點？
咁多盃賽唔係好記得

P開始浪射

又係得馬達一個走位

想講 米高堅屁好似變左舊垃圾

我係馬達都嘔血
得佢識走位

馬仔貼住d後衛散步係咩玩法

好似重播緊理性足球條片咁
佢地d 企位, 散步

完全唔撚走位幫手拉空，幾球隊友想畀佢都仲企係到等波。

心雄
冇競爭就係咁快d買haaland

send畀蘇蛇，請佢入教練組。

睇唔睇下半場好

上場歐霸...
自己諗

福扭失左之後企定定喺度

佢最新對AV 條片同依家8,9成似
尤其見到佢地個個都係諗住做極近one-two

真係好撚廢

維度爾肯黎嘅都幾好

再對比真係睇得出得馬達走位

唔係睇皇巴 我都唔起身

呢場波贏到嘅話肯定又係下半場某十分鐘好波

廢到 半主力都攻唔入英乙

曼城都和緊

放麥龜入禁區9981斬咪算
反正個個企係到踢跟本就唔會破到密集

英超
英冠
英甲
英乙

...

宜家對方只要泊大巴 收係三閘線 就算係港超球隊 曼都唔會攻得入

真係好撚垃圾

Hahaha

以前同福頭爭左翼踢 都唔見有唔同

行行企企係咁橫傳，把握力又差，完全唔知想點

上場係咪你恰著左就入幾粒
有冇考慮下去訓?

準備又射12碼啦

五場先得一場好波
仲要唔積極hea底

人地打英甲 我地英乙咋

ok 睇完皇巴就訓

咁又點
我講出黎又唔係鬥柒

做唔到波入去就試下遠射啦
不過班友應該都冇練過

我獌唔係識得一招叫快打旋風咩

得mata 肯跑但成隊無人有能力傳打入去果腳
P塞入去果d波成日全唔準
馬企埋果d位又傳唔撚到既
褔果幾下連一下射波都做唔到

睇曼主攻真係慘過食屎

送左幾千張飛俾啲小學雞 個場都係咁空

垃圾唔識打陣地

馬狗out haaland in

遠射=幫人解圍

屌想馬點走
已經不斷出來做波
反而greenwood企得入左就真

咁福又走到?

他走到咩
他又咪靠死左係禁區等波到
唯一分別是他有時會企出來等人俾波然後自己單打獨鬥
馬就主要撞牆
最大問題是左路完全無出波咁嚌

兩個clear chance唔係福走出黎?
佢之後射得柒同射空氣係後話

前面d 人要左右走同有時前插沖入禁區拉散d 後衛
依家一澶死水人地d 後防郁都唔洗郁就睇實哂d 位

快打旋風

其實對高車士打洗唔洗出full team
驚輸？

Shaw肯做疊瓦咪好囉
之前成個豬油膏咁

呢球差啲

呢d先叫有下攻勢

出晒主力都入唔到
上星期都講左今日會出主力踢

一講完即刻入

福終於入
果然要有位比佢爆先有用

福頭

真係淨係識反擊

訓

咁樣先入

又係反擊

打乙組仔都要打反擊

屌那星淨係識得打反擊

終於

有位爆先識打

反擊先入

依隊波d陣地戰真係好廢

出左啦

第一下唔出波俾馬仔 自己cut in射 嚇死我

希望d 教練係教完快打旋風再教無球走動
對強隊d 打法睇得出係有練過同大家知大家做緊咩

但打大巴隊係見唔到有d 咩戰術同execution
純粹企定打天材波

反擊人哋個反擊

點解清新好似比得特別靚d

以後咪組織啦 成隊縮係後面等人攻算啦

嗰兩個clear chance 福頭都走得好
但嗰時colchcester㗎大巴都未拍穏

馬迪靚斬

Thx bro

南美龍腳法係好d

人地唔攻隨時又一球都入唔到

屈仔識做未

點會冇戰術 只係班球員能力做唔到出黎

開咗個口，對方焗攻，又4:0

福頭x2

屌你班人唔係唔識走位
係唔撚走位
一走就有

og

笑

新朗

呢球綠木走位同出波都靚

幾次都係對面下半場出黎想搶攻偷雞先入到波

學上個禮拜咁十分鐘四粒啦

greenwood出得靚

馬迪
比d不知名球員撚到

馬迪真係老
對面一揚就過佢

仲以為又係福入

呢d時候馬仔就開始心急自己都想入番粒

馬迪被人撚到

Greenwood

屈仔最識亂攻

對面球假動作成個田雞少林足球咁都 fake到

Lin係度教人
唔怪得知我曼咁撚廢

馬迪又傷...

連加特教踢波

又來每個週中都一次嘅踢閪波然後唔知點解贏咗

williams換福或者馬迪啦

換福休息下
換馬迪養傷

我去都fake到

馬達俾得靚

馬仔終於入

要賣架喎 唔好傷呀

馬福馬

出chong 比拉豬抖下啦

呢球主攻就差不多

輕鬆到

屌你班人唔係唔識走位
係唔撚走位
一走又有

馬達放得勁靚

Mata 俾呢啲波好靚

點解右閘楊會去左邊

馬達

今次十分鐘三粒

mata

屌 呢啲先係架嘛

我曼暫時真係得馬達同普巴先傳到呢種高波

福仔呢下走位都靚

Double sub

就係呢d 前插

超新星

嚇死 以為福想cup一腳射

我都想知 頭先左邊有80m 馬迪 羊
新戰術？

次次P仔傳到 福都係射唔入

次次都贏緊先做到波

廢p就算數啦

右楊無啦啦走左去福個位幫波

70分鐘換馬迪
confirmed

呢2 場80m 成日走上黎做波

我仲以為羊要打左翼 換福

某會員：馬達會塘啦

garner換馬迪

真係頂盡70分鐘都無

換馬迪=浪費換人名額

點解又用p踢防中

對面就係忍唔住上黎攻一次咁就3球

Jones連依d杯仔都冇得踢
好事黎

有時真是懷念第一季嘅Matic

換T仔

老了

T傷
馬迪都傷但要踢中堅

So b: 估我唔到呢？

唔係換馬迪喎

今日咩事 咁快用哂換人名額

咁事實真係回塘 而家對呢隊英乙咋

Matic改造打中堅其實有得諗
有冇咁上下身形 又可以用下波

T都傷？又傷

你睇他有時企嗰啲位
一傳俾他就有2v1

1月好賣
雖然無人肯買

直入更衣室 應該又傷

直入更衣室

唔係打開嘅好易包越位

應該直入更衣室沖涼咋？

仲慢過麥龜喎

80m又壓上助攻 入埋人地禁區

隊友唔撚幫手補位。

馬達呢2球太細力
唔係有

應該會好過jones嘅

So b: don’t let them play

龜當自己係拉莫斯

佢未開齋想呃球入波

簽撚左長約先最難搞

最反智係2月續宗師但放走smalling

聯賽杯四強
李城
維拉
我曼
鏝

馬達老左
但個腦呃唔到人

全隊唯一一個會用腦踢波嘅人

越多強隊越好

雖然有時慢d 但攻中最佳人選係佢
得佢識做波

賽會自然會抽曼市打比做四強

千奇唔到抽到維拉

愛華頓2:2

靚遠射

好撚靚
又係 banies

拜恩斯世界波

其實williams係右腳勁d？

其他攻中全部垃圾
但其實依家隊波根本唔洗用攻中
442仲好

加拿d防守嚇撚死人喎
身材又麻麻
對佢冇乜信心
睇好levitt多d

大家都轉晒台

條拎個台有插播

柒lin 個0G0A破左未

右腳仔黎青年軍唔夠laird爭右閘位先打左閘
點知仲早過laird上位

破左啦

歐霸入左球
曼市打比係咪計佢助攻

對上兩場場R霸咪入左

levitt好似仲細粒。

兩個都唔睇好

技術好d

起碼多d升levitt上黎先啦

有冇人聽到香港人 同埋fighting for Hong Kong

Levitt好撚好J喎

愛華頓個邊準備十二碼 可以轉台睇

插花插到自己仆街。

P呢條廢物😂

頭先面對面都比失

李城第一球就Miss

點解暑假唔買攻中
又唔肯出多d馬達

P=笑匠

對面省鳩LIN

一嘢省落lin

仲要係麥迪臣

碧福特救得leng

加拿比人撚到
對佢觀感麻麻

下次試下出levitt啦

終於見到Slabhead corner攻門

80m咁都唔入。

2球十二碼都救到
仲係0:0

Cenk

Link please

80m係咪第一次頂中角球

邊個想破處入波好把握呢幾分鐘

拜恩斯射失

馬達望一望左邊 完全冇人幫 全部係中間望

第二次
上場r 霸頂中左次

對面都換個18歲49號出黎玩

唔係0:1？

班隊友完全對唔住馬達
表現同級數都唔同

1-3

P啲傳波
失好多

仲以為就咁反cup埋

李城

好似話安76教愛記

sky confirm咁濟
應該係真

冇變

tip四強曼市打比

對高車士打p都成件廢物咁

睇d垃圾波又睇到呢個時間 真曼

正常發揮

防中攻中都踢唔掂
再借去西甲算啦

屌 p仔爭氣啦 仆街

見到馬迪長傳助攻就知曼聯中場爭啲乜

但so死都唔用佢

個位寧願俾p同lin輪流出醜

西甲就算係能量王都唔受佢啦，何況華西

哥狗應該放水㗎啦 如果咁都輸真係

馬達由始至終都係攻中第一人選

其餘兩個

繼續衝聯賽杯搏歐霸席位

賣啦

唔夠人逼搶 速度慢

一個只望左邊，冇遠射冇護球冇盤帶既攻中

我寧願睇牙fred/湯打攻中，m31落防中好過，佢兩個起碼爛打+有遠射

好心啲杯仔就用下高美斯啦
十號位扭得俾得都唔試

其實馬達都係得返走位可取，傳波都已經冇乜

睇左幾場加拿 真心覺得佢麻麻
傳波 技術唔係好
防守企位麻麻 防守技巧又冇乜
身型同對抗性差

前幾場你話要浸 對手勁d都算
今場對英甲英乙 踢左好幾場一隊
都係一樣咁廢 真係講唔過去

有陣時係唔得就唔得 大把青年軍都係咁

當年c16都係慢，今時今日利既軒達臣、邊爐都唔係快，最緊要逗到位，麥湯成日甩位，fred係殺波型防中，冇人逗住條中場好易輸，疤狗全盛都係靠影帝頂住條中場

佢睇落隨時廢過當年新堅尼東尼基夫

馬仔個入波佢招牌斜傳

算啦好嘛

借出去睇下真係有幾多料啦
真係覺得佢好難係一隊立足到

如果文西冇傷我反而想睇佢打中場，當年文西打正選俾人個感覺好過哂p同加拿，我仲記得一換走佢就狂失波

Ching識波

當年又硬又快

但肯定唔係打閘打中堅既材料，打中場反而係一塊好料，只要唔好咁易傷，有尼迪迪咁就正

Man Utd vs Man City

係咪會打兩場？

打曼城 先主後客

都唔知會唔會影響到聯賽

真係曼市打吡

好似已經福操？
幾時踢得

文西連富含都踢唔掂

好似6/1 首回合， 但前一日係FA cup vs 狼

呀朗重演歐聯對Evra 式頭槌入波

#mufc are hopeful of signing a defensive midfielder and Erling Braut Håland in January. The club will look to sign a goal-scoring midfielder in the summer #mulive [mail]

gimme sancho

防中呢

邊個先

Gibson

Sander Berg 屌唔屌?

不了 容易受傷的男人

Angel Gomes is no closer to renewing his #mufc contract #mulive [the athletic]

LKK有牙朗跳既1/4咁高, 都應該唔駛賣

有天份
但身形輸得太緊要
好可惜

送他去dortmund以表誠意買sancho算啦

球皇福啲射波成日飛機
有冇練過

似係練太多 自信太多
下下都要大大力

Levy: "We are honestly not scared to trade with our rivals. I don't want to comment on individual players too much. I actually think it is unfair. Every circumstance is different. There may be a player who wants to stay, there may be a player we don't want to stay."

諗極都唔明點解會話大力神想嚟
明明呢幾年曼頹過熱咁多 唔通貪隻聯賽盃咩

我福又carry

唔撚要啦山狗2.0

講真早幾年睇阿比賽都知山狗吹大咗
基本上都係死帶波+吊波 射波點都要推大位射
只係當時隊友太hea啲人先幫佢搵藉口話係隊友幫唔到手
艾歷臣無睇開就唔評論

angel gomes無得踢
都幾肯定係唔肯續約啦
Ole唔想要d唔commit to the club既球員

隊垃圾西波到
勁撚多傳失

清新又clean sheet

Cleverley

足總知我曼四強踢邊隊都出局
快手抽個曼市打吡掠一筆

Also Solskjaer knows Håland wants to play. He’d never accept a club where he’d not play every week.

To get Håland, Man Utd or Juve must promise him to be a starter (and give him a great contract).

That’s why Bundesliga clubs are still in the race, and pushing.

Talks ongoing ⏳

just remember: going to Leipzig would mean business for Red Bull, same ownership of Salzburg and no release clause problems. So, Leipzig (and also BVB) must be considered in the race for Håland as Man United and Juventus. But only the player must and will decide! 🇳🇴 #Haaland

中伏就變球霸

麥迪信真係正，必買

清新又cs喇

我lin型撚到

清新又cs

嘩頂好邪啊 一起身就見到3:0
唔通真係真係一訓就大炒？

擺麥湯/占士好過

唔會扭轉會, 唔要求正選, 出場交足貨
佢先最似真曼

T又傷？

福狗又MOTM，季前日日話lin帶壞福狗啲人去哂邊

Fa cup會改時間？ 6/1我咁岩喺曼市

哥狗肯定捉到路 好似上次下半場咁 連中堅都過半場逼搶 壓到你福馬占反擊都打唔起

如果壓半場 咪鬥放過頭波 比 3隻 跑狗 同 佢地後防 鬥跑
今季打強隊 我曼有D心得 頂多55波

lin 排頭位
cls

對高車士打都打J
重以為上場對愛狗係球王表現

今年哥狗其實開始固執 用人同戰術有d問題
但我諗固執同再輸俾我地 佢會寧願唔固執

對熱狗入兩球，對曼城博12碼入埋，呢啲唔計？

傷左兩個中堅 同個左翼 sane
主力 阿古獸 C華 費難癲佬 都跌緊
得B華 迪布尼 史達寧 支撐大局
所以今季無左上季果種力量

之後打番英超隊實現型

有撚料帶咩
公開比名宿指責, 正選位置都唔secure
邊有人敢跟佢

曼城要追聯賽分 盃仔可能留力出副選對我曼

相反我曼好似冇前4前6都唔緊要咁
蘇b隨時搏盡對曼城
情況好似摩爹第一季咁
又係全力對曼城副選

本身福一開始唔差, 學埋0.012%串球迷呢啲撚野

有睇波就知佢年中miss咗幾多chances
條友太唔穩定
英超根本無咁多機會俾佢哂

上半場miss咁多chance 獨扭左咁多波都好j

馬仔空哂都唔俾, 對面乙組後防先由得你咁舞

league cup四強都要兩回合真係

福頭家下擺明要踢下風波, 要守住踢 (好似打鏝同熱) , 開宗明義打反擊時個腦先好似會正常D. 一打番D 唔係叫勁隊, 即刻上番晒腦, 明明打鏝同熱冇自己9推賽跑, 上場打愛即刻出現番

希望有人可以幫佢練好D 腦根

一半半 啦 比其他隊 射手 都會咁 射埋去

又要打多兩次鏝
你估次次都可以負碌贏咩 上次哥狗下半場已經睇清曬啦

其他唔敢講，但呢球第一腳無位比，第二腳人哋都封返條線，比唔到

其實我諗唔明點解會有你呢啲人咁一箱情願

入到4強
唧係打多三場就有盃捧

點會呢個時候出副選？
要放棄一早放左
好似猁咁
擺明唔要，出哂副選
鏝好明顯唔係

咁你嘅諗法係喺邊度黎？

用另一個角度睇就知大把位, 呢個角度應該係最接近福仔視角

對面跣腳嗰下就俾得, mark佢條友離左兩個身位, 中間啱啱追入禁區

不過射入左就算啦

鄰居實強陣架喇, 英超落後咁多都打定輸數
杯仔點都好過雞胸

新潮文 ?

咁你都係一廂情願曼城會認真踢
你又知曼城唔會？
要主力打多三場波 影響聯賽節奏
你估哥狗會取捨邊樣？
未計第一回合日子係岩岩過完快車期
相反蘇b急住拎個杯仔揚下名
討論咪討論 唔岩聽咪算
又要講到一定係你岩咁
到時曼城出正選你先慢慢鞭我啦
當然我曼對曼城前 都要對阿記 狼隊
佢夠唔夠力打曼城都係一個問題

人地今場打牛津聯, 都有4-5 件平時D 正選
點解你會覺得晉多一級佢會留力?

仲要同市打比, 頂盡出件巴禾當輪換

其實鏝的中前場後備都有一線水準，係個後防傷患多
一月鏝買到後防，我地就冇乜可能再偷到雞

得罪講句、睇開就知褔個視覺大約係咁上下，唔交係正常

cut 得幾好

講真呢球點俾

真

對面中間條友跣腳嗰陣, 右腳掃把腳一燙就得

屌 笑到仆街

後面條友後cum緊上黎 講就易俾

傳波點都快過人跑, 傳到馬仔隻腳後面條友都未到啦

其實比都難
唔夠力既對方外面衝入禁區個個好易截到個波 太大力馬仔又要修正
佢大位推橫射都係正確做法

蘇蛇又贏

老實，自從連無正選之後，福都順左

星期日對榜尾屈福特, 睇黎又要送3分濟貧

呢個真, 已經似返啱啱出黎嗰陣
視野闊啲球商再高啲, 應該著得起件10號

福其實係有天份
希望真係可以成材

望就咁望, 佢份人工已經成左材

True

但馬個款唔似綠木咁可以跑住入 諗住企定定拎定個波再起腳咁

Shaw做咩又換走？又傷？

似係想下場繼續出Shaw留力

P條垃圾對乙組仔都冇作為 真係賣得

1/1到19/1 踢5場 好密呀
仲要有鏝有猁

其實P上半場踢得唔差
甚至是全隊最好嗰個

Haaland

Mutv 精華第一個就恥笑福控波出界

？

第3球P仔都有功勞, 佢傳完俾綠木之後OVERLAP引開一個後衛, MATA先有咁多空間交球靚波

琴晚330頂唔順 訓左
起身見到3:0

琴晚踢成點
mata有冇作用

P又點
T又點？

睇精華 我已經唔知係應該屌佢鳩吊波入禁區定係屌冇人走位好

精華 = p鳩傳精華

cls 隊波咩事 76m 買咩撚夏難特， 76m 夏殺特都買到啦

19歲新星，如果喺英超/英人坐底1億起跳啦

17m release clause喎
而家係傾人工同上陣時間咋 (同埋肥佬份肥佣)

Mason Greenwood 集體J Mason Greenwood
連綠木都可擴闊 連綠木也都快活
Mason Greenwood 無需思考的Greenwood
無須將冰水再潑 無願望也可過活
我喜歡Greenwood

有冇咁平
係咁平啲出人工可以高返小小

郭富城既弱?

可能份肥佣就係60m

btw, 人工好似傾緊150k

一路傳緊係17-20m
人工話要ard 150k per wk
其實幾唔健康 唔係必然正選前鋒

失憶週末都唔識

但係無必然正選既話佢都唔會肯黎

買返黎打442
馬打ss
咁馬達就可以走

Only Rooney captain can carry no.10

其實一個19歲新星要求喺曼 祖呢啲歐洲頂級球會要求be a starter everyweek都幾大口氣

p打防中收得皮 除咗某幾下長傳準之外唔知做緊啲乜
前場mata俾到波拉到位 但老毛病好易撞甩 第三球都係靠佢傳到落底先製造到入波
t基本好少考驗清到一兩球咁 傷出

想keep住有得出場都好正常, 傾唔掂佢最多留返係德甲

start囉 我地個軍醫系統 想你傷就傷
怕條撚 仲有屎波tk你

又話RELEASE CLAUSE只適用於萊比錫?

屎波去左羅馬唔返黎架喇

德甲 ?

曼仲算咩頂級球會
同疤拜祖差至少一個層次

starting 18保證sub in冇問題，starting 11應該有邊隊豪門敢應承？就算德甲rb, 踢雲拿定保臣落後備好？

Haaland + Thomas Partey

搞錯左
其實一直以為佢會轉去大紅牛

其實一個19歲新星要求喺曼 祖呢啲歐洲頂級球會豪門要求be a starter everyweek都幾大口氣

好唔好啲

除左人工同球迷數量, 我諗唔到曼聯有咩可以做豪門

係意甲刷完自信返黎君臨天下

Sponsor

食緊老本
一日重係木狗揸晒所有FIT , 只會再衰落去

豪門就係計市值，歷史，球迷，戰績，全部唔計嘅話曼聯的確唔係嘅，近年戰績唔好就的確係事實

真係有料到應該得greenwood

其實已經好幸福
有幾多豪門自家青訓係去到一隊rotation

感動嘅係我地有3個
18歲新星, 22歲極新星, 27歲超新星

愈老愈新

返老還童之術

Ashley Young could leave Manchester United as early as next month due to falling down the pecking order. [daily mail] #MUFC

留埋呢半季，玻璃梳傷咗的話可以頂住，BW未掂住

般尼最危險 其次諾域治

作客強隊係時候要還

點會走 他上場都唔少

踢到季尾free走仲好啦

好易食啫 強隊

食屎?

左邊贏右邊輸中間和

利咁快announce架仔

羊隊10年未，想佢有紀念賽

好似11年入我曼既 冇記錯既話

係, 出年完約都係9年

Takumi Minamino has officially signed for Liverpool and will join on January 1 on a 4.5 year deal for a fee of £7.25M.

7.25m

想佢坐多年bench整個左羊右華紀念賽

好撚酸

諗起呢條友單新聞, 都係2011 加盟

Phil Jones has reportedly turned down the chance to have a testimonial at Manchester United because he assumes no one will turn up. The 27-year-old has been at Old Trafford since signing from Blackburn in 2011 and put pen to paper on a new four-year contract in February this year. Unless he is sold before then, the defender will hit his 10-year anniversary as a United player in June 2021, allowing him the opportunity for a testimonial match.

Read more:

Twitter: | Facebook:

山狗唔出糧4個月左右夠 買

咁我地Announce haaland未

黃喜燦竟然無人問津

黃義助勁啲

羊隊

馬打ss

so9啲籤運真係

冇人逼都控唔到

以今年戰績...抽到維拉先驚

Announce Håland 未

入都越位啦

冇offside?

cls
fa cup 抽狼隊
league cup 抽曼城

你計漏左仲有個23歲新星

過埋一月就可以專心歐霸聯賽

主呀 可唔可以快d賣走lin

一月個賽程

諗起高普係多仔用香川 好撚驚

波皮都掂唔到？

依球無offside

今場唔少吊波入禁區
可能練緊野

猁點解簽minamino可以咁快
由睇中到傾掂數就體檢 而家官宣埋
相反傳曼聯就...

有成績人地痴都痴埋去啦
以前我地簽人咪一樣咁快手

Nani肥安果陣好似係完全冇news突然就簽左

太多廢人廢佬 個個都想攞表現 個個都叉隻腳入去

下次你識做啦

猁邊有可能咁快出佢
同佢地個班底有啲距離

One year ago today, Ole Gunnar Solskjaer named Manchester United caretaker manager

計一計
近10場冇睇，8場贏+1場12碼贏+1和
近10場有睇，2贏+5和+3負
黑腳+1

幾時 proclub

咁唯有出陣容嘅時候就知
而家無得拗

+1

街有人已經印咗minamino

agger

早排我地曼區j個三個日本仔 估唔到猁會簽左個
唔知剩返個兩個堂安律 中島翔哉會點呢

中島今季喺波圖連正選都冇

堂安就好啲 有入波有助攻 但PSV今季都麻麻地

75m?
笑撚左

你係有料交到貨場場出冇問題
踢到山狗咁又場場出咩
拎必然正選做簽約條件好反智

又一個吹大左嘅 金童 好似祖記果新金童

球王片 大部分都係打反擊 快推球 牛高馬大無咩做支點 Set 波 無咩禁區搶點 空霸

唉

打到綠木咁先惋惜啦

咪即係LKK

係囉 冇乜感覺 不過估唔到借都唔借出去試下 個廢莊都係

琴日我po個段多d
有d炮彈波都控到
不過都有時控離但佢好快用身位拎返

他好似死左腳

睇完佢今季啲入波片唔敢J

不過都係要入前鋒
睇下ole點調教算

原來清新正選+主場 我曼25場未輸過, 20W 5D 0L

唔J就岩ga喇, 呢度J親D新人都極速收皮

孖潤腸貴過50m唔買啦

我曼大把人要調教啦已經

貴撚過40m都唔抵買啦

點會貴過40m

上面有人講緊75m買喎

咁都買真係超級無敵大水魚

濕鳩報紙佬計撚埋五年人工+agent fee

反馬仔個D 可以睇下, 有人剪哂片講佢唔係傑斯講到咁差

馬都60m 呢隻75m都可以接受

窮人版渣古

一係買拿達路囉買到既話

其實我都幾懷疑我曼仲有冇錢
摩狗鳩爾瘋狂燒錢
近年歐聯位又唔係穩陣

Former Arsenal manager Arsene Wenger has defended Mesut Ozil after comments made by the Gunners midfielder condemning treatment of Uighur Muslims led to a stinging backlash in China.

"Mesut Ozil has the freedom of speech like everybody else and he uses his notoriety to express his opinions which are not necessarily shared by everybody, but he has the right to do that," Wenger told journalists in Doha on Wednesday.

"You are a human being, you have an opinion, and then when you play football you play football. You do your job first and you have to respect that."

Ozil, a German of Turkish origin, condemned China's crackdown on Muslim minorities in the western region of Xinjiang in a tweet last week.

In response, Chinese state broadcaster CCTV pulled its coverage of Arsenal's Premier League game against Manchester City last weekend.

Arsenal have distanced themselves from Ozil's comments, but Chinese state media warned that they would have "serious implications" for his club. On Tuesday, US Secretary of State Mike Pompeo denounced China's reaction over the matter.

"What is important is that Ozil has an individual responsibility. He does not carry the word of Arsenal Football Club, so what he says is about himself and not about Arsenal," added Wenger, who oversaw Ozil's arrival at the Emirates Stadium from Real Madrid in 2013.

However, the Frenchman added: "When you make a comment about your individual opinion, you accept the consequences of it."

Wenger, now 70, is in Qatar -- where this week's Club World Cup is taking place -- in his new role as FIFA's Chief of Global Football Development.

Wenger departed in May 2018 after 22 years in charge and continues to monitor events at his old club closely. (AFP)

暫時黎講應該唔成問題既
點柒都仲有班會消費既死忠撐
係講緊黎緊十年返唔到正軌就仆直
諗唔到依家既成績點吸引新一代球迷撐我曼
唔受歡迎就無牙力爭sponsor

奶共聯

唔係本身又話有解約金？20定25m?

其實隻夏蘭特踢開低水平聯賽都成75m, 點解唔去意甲買巴洛迪或者柏基達， 我覺得呢兩個仲岩加陣既曼聯

中資入主就以後唔撚再捧，點撐都無可能埋沒良知

意甲 好易伏

意甲買人好似冇邊幾個係掂

After their first year in charge:

Jürgen Klopp at Liverpool:
• 30W 19D 13L [49.2% win rate]

Mauricio Pochettino at Spurs:
• 29W 13D 17L [49.2% win rate]

Ole Gunnar Solskjaer at #MUFC:
• 29W 12D 14L [52.7% win rate]

So B 好似有夏蘭特說明書，所以So b應該識用，解決曼聯進攻問題，我覺得買多仔Brandt or 韓仔都得。

睇條球王片仲渣過當年迪比 渣古都勁過佢

初接手個段
普巴帶隊嬴太多

當年拖連奴件意粉前鋒 咪吹到1億先放
依家廢撚到
仲有當初依到日j夜j既Koulibaly 今季

係意假買人10件有9件都係伏黎

無左普巴就變番摩連奴成績

屎波>咕哩巴哩

真
最已陣

一向黑鳩中堅信唔過, 呢件仲要吹到1億

好彩暑假冇死追咕哩巴哩同金童獎
如果唔係 真係降班區都似

渣古係唔識搶點+判斷落點，佢本身彈跳都好撚勁

恕我無運睇唔到

麥龜又咪鈍到仆晒街 頂多值3千萬貨色

初到個時普巴次次開波前都有演講 仲俾人拍埋
後尾又啞晒咁

點都好過個兩件又自爆又送12m咁囉

佢跳到都頂唔中個波喇

咁收返屎波囉
係意甲助攻助守

👦👍

當年係拖肥後期多左屈高波但呢條友成日頂唔入

不過佢當年個身輕根本靠快同力量屈機，係摩狗一廂情願改造佢做柱躉，本身似係華迪果隻係前場等機會然後鳩跑，當然佢冇華迪咁聰明

俾佢跳到十樓咁高咪又係直升機咁原地降落

華dee搶點進取好多

渣古後生果陣，用蠻勁撘夠

對曼聯5比5果場恐怖到

de ligt可以再睇下, 條友有料不過經驗唔夠
中堅要交學費儲經驗, 好多都係廿四五歲先開始成熟

即刻反曼

挪威lkk到曼市未

好想曼聯快啲清左p同lin

我覺得當年r2打防中都冇p咁廢

早兩日睇里昂見到r2飛身救左個輸左90%既波，好撚懷念呢隻拼勁

冇乜追新聞，其實有冇plan b

According to reports, Manchester United will need to pay £12m in agent fees to Mino Raiola should they sign Erling Haaland

肥西又賺

咪撚買條孖潤腸大舊衰啦

上星期對利踢得好差下，控唔到追唔到射出界

仲有唔夠一個星期就Xmas

Sancho已是我利人

應該無，或者咁講點解會認為有plan b

覺得好似未必簽到，但曼聯真係須要個中鋒

Kai Havertz and his representatives are holding talks with #mufc and Man City + other clubs. Bayer Leverkusen's asking price is €130m #mulive [bild, @Sport_Witness]
130m
好過去搶

猁邊會用億幾追sancho呀
得水魚曼會中伏啫

Jadon Sancho staying at Borussia Dortmund until the summer. So no January sale. Better for Liverpool, as it buys us time to truly establish if we can afford to spend £100m on him. 100% a massive target for Liverpool next summer. #Sancho2020

Any Liverpool deal with Borussia Dortmund for Jadon Sancho is likely to include a player in exchange. So wouldn't be £100m outright. It would be money + a player (his value) players that Dortmund are said to like are Harry Wilson, Curtis Jones & Marko Grujic. #LFC #Sancho2020

木狗簽唔到sancho就好自己執包袱

沙拿out

Sob : 收嗲邊個屌我個仔

唔知點解
隻下欄特有陣陳七味

買ge 話真on9
75m 買個新lkk
又話要多正選踢
仲要唔知踢唔踢得掂
咁不如之前留lkk

簽唔簽到都執包袱走啦

碌木 要marke noise 簽D搶手貨 而忽略球隊實際情況
一月 梗係簽D即食 有經驗嘅plan B 去打歐霸同聯賽
例如 M子 卡雲尼 can Allen 茅夫既費沙
好過一筆All In 一隻金童

Man United officials and players are convinced that Pogba has played the last game for the club. He’s determined to leave, ideally next month. [Mirror]

無所謂呀，今年未開過proclub 齋玩FUT

賣一億五算啦

拜利又復出，希望頂到一個月

誰又騎著那鹿B飛過

又分化 人哋打哂石膏

Plan b咪轉會費人工加碼

我地送lin過去再+錢ok

我覺得係winwin

曼聯少左件垃圾，夏蘭特又冇左個進攻黑洞

孖潤腸只係白人版lkk

雖然想普巴留低繼續踢
但賣咗佢之後 用錢賣多幾個潛力新星好似都唔錯

佢個樣好有以前德國個門神簡尼feel

MANCHESTER -- Andreas Pereira has said he hopes Manchester United keep Ole Gunnar Solskjaer for "many many more years" after watching the team "evolve" during 12 months under the Norwegian's watch.

佢自己留唔到呢...p仔返西甲仲好, 再咁磨落去唔係辦法

助攻1001

1001

無人搶

俾你啦

Dimitar Berbatov has urged Manchester United to avoid signing Erling Haaland.

Ole Gunnar Solskjaer admits he’s a fan of the striker who he has already managed at Molde, while United are preparing to make a move in the Janaury transfer window. United face stiff competition with Borussia Dortmund and Red Bull Leipzig also interested in the 19-year-old. And Berbatov believes Haaland’s arrival at Old Trafford could have a negative impact on Marcus Rashford and Anthony Martial.

‘[Haaland] is good and he is still young,’ Berbatov told Sky Sports.
‘He is developing and maybe he can get better. ‘But I’ve said many times before that Martial and Rashford are, for me, the two main strikers that Manchester United need to keep. I love them. ‘I played with Martial in Monaco, I know how good he can be.

United want to sign Todibo: Barça think they can transfer the Frenchman for some €20m

熊

下欄特
呢度越反…表現越勁

用黎頂水龜

占士未黎之前俾人屌英冠仔

1001!!!